美股認真討論區 CCCXLVI

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

淡友出頭天

技術性牛市

融斷果時明明好多人，個個都發哂達唔再炒股？

輸哂點炒呀

輸到底褲都賣買仲點玩

花生+坐貨唔會再係到

@波巴
我d call 係用來上2840走ge
低位call 左282

到時d call 轉埋put

上2840先last dance

大地震

去財仔借

有fed無窮人

285就all in put

tsm咩位入得貨

Last dance 💃

指數日日升, 股價日日陰跌, 就係正股先驚

BA拎左份軍方31億鎂合約都唔識升

TQQQ致富

55前買都平

指數etf幫到你

明明綠燈轉眼變成紅燈
假使相當勇敢怎可挽回自身

有冇人入左pton? 好似無力咁

ba真係好垃圾

sqqq依家得番11.5

TQQQ put ?

認真波音要插到幾時

聽左連登仔Dragonage入左二百張TQQQ put,十分鐘輸左幾千蚊

200張
大戶3點先開工wo

好靜

有排磨

gsx 終於到收成期

跌果少少 當拉總無到啦

油升!!!

2022年疫情先完，自己衡量

啱啱想講 19 號結算喎 扯咁撚高又big short賺錢？

每個星期short covered call
直到反彈為止

妹下妹下

係就好 多謝

最多跌到零
無得負價
俾啲耐性

15% 食住少少先
繼續strong hold 幾張put

屌 axp升成6% 冇錢入

龍軍大戶

今日試多次2820應該就可以插落去，訓先

er 我都跟左少少 不過個位有D7 我係追沽

當對沖

200張就真係太誇張

好氣氛同呢段野我有預感日日都會係度出現

下次改埋名
Dragonage (輸你幾千)

多謝提醒

股前定股後？我估都係最多跌到15

呢個少咗好多人
個個過哂大山貓個邊

開市冇幾耐就火箭，呢兩個鐘o係81度妹下妹下

vix 又有啲ghost trade
聽講好似係尋日嘅dark pool

你點define呢個數？
請指教

股後
但會聽講你唔係業界人士會俾人斬倉
無trade過cl 唔知

死守2820?

好似真係少咗好多人

有冇人用富途
如果LONG CALL/PUT想兌股票,可以點做?

搵支明燈好過自己研究

轉燈

TRUMP WILL BE MAKING AN ANNOUNCEMENT ON WHO SHORTLY

搵客服

跌市緊張

龍友唔開心掛

又接唔到貨

而家轉倉一早轉到9/10月啦

🤓認真期待插到零

即刻諗起p巴

做咩妏龍

咁少錢其實同紙倉差唔多

變

侵侵呢排好aggresive,應該又有得drop

港股美股都係搵客服?

講緊CL2006 not etf la

megabox個日我仲為佢戒丁有排未到一個月

以前跌二千點都好多人喺到圍爐鳩叫 好開心

diu...道

紙倉我都DOUBLE唔到

但上次暴跌係關uso事就真
轉倉搞到暴跌好好笑

因為都輸到無野好輸

溶斷正啊

TQQQ
SDOW
我愛FED又執成皮

最緊要佢人無事 手足辛苦你了

紙倉練壞手勢

呢家變左大奇蹟日
2780 = dream

侵受訪話要cut off relationship with 支那果段片
佢個語氣係真心燥

佢就去性交轉運我就戒丁

係，好懷念
仲有班tvix追到上1000嘅巴打

點先叫紙倉

又棍上

淡友又要哭喪

講還講唔好講死人

個陣都有玩過傳火棒遊戲

仲記得第一次溶斷個po好似係推到幾秒一版 十幾廿分鐘就爆一個po

虛擬倉

熊三完左 牛一了

今日總算搵番之前鳩買油輸左嗰D

L巴
幾時熔斷

淡友....雞...

有冇人有支牛熔斷張gif

p巴依家仲有上黎報倉？

佢前兩日先話性交轉運完, 買乜都贏

細倉同紙倉冇分別，咁我開10個細倉

記得有巴打800 strong hold跟住去到200幾仲sh緊

而家有D似4月7號

尋日佢又輸左好多
話得聞上黎吹水唔再玩(好似係)

咁有信心

堅持 堅持 幾多錢一茶匙

SDOW

每個浪都洗走左一堆人

我諗係買完平埋

輸晒10個細倉都冇壓力咪開

p巴真係好似媽咪麵

咁佢都執到一個DOUBLE喎

依家冇 work from home，所以少人係正常

咁都上283 咁有愛心

1個都不能輸

支持
片死支共我唔介意豬哂成個portfolio

留比個孫

佢叻仔啦執到nvax

cls 啲option flow又清一色call

傻散式玩法
升完開call 跌完開put

諗住DIS去番低位再入番洗下個成本
呢家變左支火箭

我呢幾日隻 CODX 都賺7成止賺
但你夠膽買幾多啊 敢唔敢買 1M HKD?

好正 dis wfc

一訓醒輸都變贏 買乜都賺

掉自己人工N倍落隻妖股到真係賭仔先得

大家覺得今次回調會唔到270

會
唔會

反彈升

呃正評既

全部指數4小時都講緊反彈

執下佢D CALL先

thx

執啲283 spy call先

波巴你有接過聖火？ 齋睇唔敢買

如果第一次
我唔敢
第二次
我會
[membER]執左FSLY同SQ CALL而家超過一個DOUBLE[/member]

癲撚過1-2月tsla聖火真係會渣都無

唔知彈幾耐

睇吓過唔過到250先

果時前一日400下一日700
每秒上落5-6點咁

果時日日都叫啲人買SQQQ TQQQ VTIX

果時我都有玩SQQQ果啲
每日賺夠1%就走人唔玩

記住虧損既威力大過賺好多啦
你之後求其輸一次8成 之前贏幾多都冇用

又黎今...熔...

NASDAQ仲未轉燈

則係好似打 fifa 然後以為自己落場踢緊

仲記得走晒貨空倉食花生 只能回味

我知
所以慢慢放緊
唔會一次掃十幾張啦

其實SPGI 都幾勁

都算係金融機構, 但已經去返高位, 亦準備破頂

諗起以前亂比評級搞到股災就想笑

都係上下磨

穿左個底就可以confirm跌浪
但可惜今日

2820磁能線

如果磨住向下就爽

Daily磨左成個月

點會一次過

qqq

今日陽燭就可能繼續升

MCO too

原來係牛
牛牛哈
牛牛哈
牛牛哈

game of trade 條友話今日會先爆上去2850先再跌

仲以為會跌去 2750，好彩琴日清左淡倉

想上20 天線咁大貪

跟左台式蛋餅巴打入左lvgo 一張call

CODX溶斷

3點

都合理

因為我買左283 spy call 係就好

開市時間

唔係到左價呢咩

納dee都就轉燈
聽日如果都升我都係番去龍龍哈算

都叫左淡友咪撚GEL頭
出撚哂事

可能3點就一野打落去

啱啱到左

道指追落後?
有咩股升緊?
反而納DEE 回調

上到285之後再轉put ？

啲call等緊3點brrrrrr

睇返個價，好平

好友永遠不敗
淡友又輸了

唔升又點跌呢

都係果句有confirmation 先落注，range 行就小賭怡情

佢幾時先推基建，講左幾年咩都冇做過

磨左咁耐都係敵唔過fed

咪起左牆

睇最後半個鐘啦

唔轉啦
玩到咁盡會蝕錢

又撚淡

瘋狂轉身撚返個市

校長好耐無見

等我走左一半X 既call 先黎升，屌你老母

我DIS轉身失敗

雖然起身可能綠變紅，不過都係訓覺算

要跟返佢個節奏轉得夠快先得，好撚痴線日日比個市撚到傻

今晚可以飲杯熊膽汁再加隻熊掌, 熊佢老味

今熔 呢個係咪新term黎

撚到傻左

好彩嘅係你仲有一半

不過我覺得都唔會到價，是撚但

我d x call變牆紙

Amd gogogo

今熔風暴

應該係，最近見巴打打得多

今日試左望住納dee trade TSLA
好撚痴線
100% match

我都差唔多，應該變晒牆紙佢都未開始傾

今熔瘋暴

一撚隸 真係100%

2倍ETF

知錯喇

得銀行股帶升

又V 落

以後睇開市頭半個鐘同收市前半個鐘就算

個市撚狗咁

Tsla轉燈，啲call照跌

撚狗撚到

感覺唔會再有溶斷咁荀既野，偏偏每日都陰陰地跌

Trade atm option
一張三分鐘300蚊

輸都300

撚狗市
龍友淡友一齊撚

同玩期差唔多
係commission 平

聽日即刻跌落2730俾你睇

啲牆紙put復活之時

計percentage 佢真心勁

熔斷好撚正
一路屌一路驚
開市就好似入閘準備跑馬咁

今晚收到8900 當贏

一碌鳩巴打好耐無見
近排去邊度發財

係就好
Tsla 個燈制要壞啦

納dee冇啦

有無人想賭dkng

有咩睇法

聽日可能要接180 MSFT 一張

而家係開put既好時間

呢排考final 無乜點睇上黎同理過個户口 一開發現輸到仆街

180 MSFT 平唔平好
依家平唔會輸太多
平就預佢聽日唔會反彈
校長點睇

居然納紅道綠

大家都輸
唔上唔落死得人多

又末日？

贊成

會一棍打穿23000

知我者莫若海巴 280p
納dee跌= 真跌 聽日dows都會回番落黎

個市難估
但我覺得隻股會跌

what goes up, must go down

day trade 玩tsla好撚刺激

平左好啲

暴跌兩日 同埋 納DEE 咁
我都好無信心
只係msft 唔怕坐
矛盾

codx 賭場人踩人

d call同put都變曬牆紙

Udow 46會唔會太搏

聽日納dee磨 道追跌

好撚癲
今日仲見到有連登仔話睇35-40

即日走？

個個以為今日會升 double

買咩都輸

波巴 開聽日既15/5 280p？ 做唔做spread

Stng100大法要玩到幾時

呢個無做 目標價275

殘忍只需一棍

淡友大將軍睇到好淡 275應該下星期先到啦

GSX 張遠put 30 今日跌7% 先得40鎂

Izea過唔過夜好

聽日到期?
上個post 唔知你見唔見到，琴晚跟你call 左兩張 AXP 今日執番d 補血，我愛你呀波巴

好彩者

今日開市都掂277 其實無相像中咁遠
買一張搏一搏可以接受

MOLA MOLA

跟下，50usd 開市到期都執到d

佢仲未穿個下降軌道應該無問題既
平完倉Dows又會繼續沽

派錢股：wayfair 跌返落16x可以考慮short 有個$30 gap

覺得最後15分鐘會爆落 但又唔想較鬧鐘起身

50？你直接買275？

Miss咗GSX free money

又要等拉

跟波巴玩下，一張je

好眼訓頭又痛

好想訓 但又等緊多枝5分k睇道指係咪整頭肩頂

又轉番燈

仲有WFC 24p 5/29
Easy money

因為係銀行？

岩岩彈左6% 聽日唔跌番3-5%就奇

油開始上28, 但市就跌

好快結算慘劇會重演

SQQQ 過 12，我就放左個10.5 call

入咗價，$23 0.8 $24 1.28 ， 都幾遠

唔係轉走哂9, 10月咩

期貨我唔熟
照道理一買一賣點都有人接手
但我唔認為原油個需求已經回復
又係一個接火棒遊戲

接火棒遊戲先多人玩

就快3點algo盤亂軍心第一波

聽日係升，特別係 NDX

DKNG 六合彩

30 5/15 80蚊一張
買個希望

LULU

睇黎SPX收2820

攝石282

INTC TSM都拉左上去
睇黎唔洗接貨

SAME SHIP 我地見到一樣既野

BOAT*

唔敢入市了

32 張 CALL

有無手足睇緊NLoK

磨幾耐

睇mon睇到頭痛

抽呀

龍市Confimes

睇下指數離大戶心水價差幾遠
愈遠愈早開工
今日應該最尾五分鐘夠佢地玩

TSLA

入咗spy put一入張put又跌到仆街

gogogo

Confirmed

好黑呀
黑到我都唔敢入貨

抽高再插

校長都

唔好住呀校長

SPY直上285

大奇蹟日
DJI單日追左700點上黎

係咪有得假升

跌咗50%

話左架啦，龍龍蝦

According to The Wall Street Journal sources, TSMC (NYSE:TSM) plans to build a 5nm chip factory in Arizona due to U.S. concerns about its reliance on Taiwan, China, and South Korea for chips.

TSM 同ASML 兩隻野一齊爆升

好快就90
小心小心

要休一休
睇定先入

TSM 50/51都接唔到貨

我堅持加倉終於戰勝歸來

過兩日挾上55

加左咩倉
ASML爆升

諗住低位再入DIS點知變左P巴一賣即升到冇brake

加左少少51蚊樓下既特價台積電

沒事兒 做人要有信念

發達啦

DKNG無啦啦跳水?

大戶收齊貨就爆上

坐定輸哂就金盆洗手

掂啊石巴！

放左算 聽日睇跌

龍二已完

why

笨左
冇入貨

頂住
總有機會賺返

班大戶唱淡壓低入貨咋嘛

個市好龍

錯失良機

今次睇唔穿

升得快過光速

呢家好似以前3:45/3:50/3:55
3棍打到淡友變傻鳩

Brrrrrrrrr

熊軍係咪訓晒發夢數緊錢

變返牛市

笑左

dkng 好多老散賣貨

信侵侵，已贏

amd平手走人遲下再入

好似以前最後十秒dow直接拉70點

張極限put又要全拎

2棍已經出左

無人想過夜
好撚多賣盤

Aal又綠燈返

痴撚線v撚到

繼續升

AAL9.19貨
8.3溝貨 估唔到今日已經變返有賺

唔搏earnings姐

正到痴線
雞仔注spy call都賺到餐飯食下

3:55 第三棍準備

轉曬燈
CLS

台積電又挾上

355開始左了

第三棍升定跌

rtx竟然會升

已經52了

台積電已經夾升左2%

好友復仇 牛過

驚閪咩 聽日52.5 2手唔洗接

355依棍set錯左?

想向下比散戶頂住左?

0355 printer冇墨 聽日再玩

個市好古怪

會唔會又2850 精準打擊

尋日2820.00

跌400變升300
感覺慘過單日俾人夾1000點

4月頭肩頸線變左阻力位

夾就一定夾架喇
熊三都係升一陣 跌一陣咁

看淡不做淡

呢兩日唔入貨就笨實了

淡友應該加沽

今日贏輸打和
訓得

嘩 火箭

又黎the big short

cls

火力好猛

因為我地又返返嚟，注定要輸

一買入，怒跌
一賣出，暴升

cls最後一分鐘直接拉7點

Dis勁到

升多左少少唔好意思

0359

好正 2850 mission complete

冇jam紙

今日隻隻都成功最低位放

一齊龍龍哈算啦

信念問題

好伏呀

我諗臨尾一分鍾好多人落盤都掃唔到貨添
升到咁

今日一開都嚇死人

反升300點

明明已經捱過左前2日

個倉-400 變+300

前幾日Amc比我的教訓
今日AAL跌到8.3決定撈佢老母

睇apps正on9

單日轉向，你叫淡友情何以堪

2770 拉fib 到 2888
.618 就係 2842

完美

有冇人高位接TVIX

股票app好煩 通知話我知跌幾多 升宜家又唔通知dklm

估佢會繼續跌變on9仔

你班撚樣，仲屌柒台積電廢鳩 50蚊大特價黎

冇得接貨

啲SP -200%變晒餅碎

聽日又可以搬張51 put去 5月22

TSM!TSM!

又收錢

百屌成材

60前underprice 50蚊大特價

大跌左兩日 聽日企穩可以睇好少少
始終Nasaq升幅係到有壓力

fatfat

半倉睇市好爽

chok過林峯首歌

今日反cup係靠trump咀炮？

唔止轉，仲要大多你300點

唔係99.7已經算好啦

今日升突左
本身以為聽日先到2850
今日已經完成任務

又上288 咁玩法？！

正常回調

今日納dee休息完聽日又carry

開大個冷氣訓 好攰啊大佬
搵錢真係艱難

49.9咋

下星期開始冇WFH日日咁睇真係猝死都似

唔係好正常咁， Dow-450 點變升377

唔肯定trump weekend會唔會搞事 聽晚唔會坐貨過夜

我都瞓
無眼睇

就死
瞓四個鐘又返工

你唔識大戶點諗姐

唔夠瞓真係好慘

今朝完全起唔到身好彩仲wfh緊
玩多幾日真係輸贏都要金盆洗手了

準備復課，唔會夠訓簡直係打工仔嘅惡夢

大戶睇住食 你買大佢買細 佢點諗唔重要

我決定，餅碎都唔撚益淡友，最多咪聽日接貨

又爆發都唔停
遲早教育界係最高危工作
隨時命都無

Roll 上一格多d錢架

amd第2張黎

台積電終於戰勝歸來

班人串鳩我

起身
升返哂
正
繼續瞓

菲比斯弱智既

屌 升到咁 啲錢未番到
唔想入貴貨

盤後掃啦挑

無錢，今日好多想入都入唔到
聽日先有一半錢

快掃台積電，星期一炒上

不如上番24000再跌過 愈大波愈開心

錯過左最佳入貨時機

前兩日 跌左少少已經入晒貨 入左繼續跌 到依家都未返屋企

屌瞓醒先嚟夾

叫左你買貨架啦

台積電準備彈上56

個陣咁多sqqq tqqq每日千升千跌輸到死晒啦

已經慣晒

熊軍
明明紅燈轉眼變成綠燈

係都要鬥氣話我係燈既

倒升幾百

紅燈變綠燈，
淡友又被撚。

訓左冇睇尋晚跌幾多？

琴晚落到49.9唔敢買呀!!!

投資經典嘅15

好彩有掃貨
睇黎最後一跌己過

好彩扑暈咗自己

今晚大機率上288

有人話我係燈,愈跌愈買。

但建議唔好追貨過週末

無入貨
好彩忍到手無斬倉

都話係龍龍蝦架啦

如果想追
可以諗下當日上293 納指幾點
依家又幾點

台積電過兩日爆上56，傳去美國建廠

Tsm 就幾時買都得啦
45 肺炎價唔會再見到

我有張55 Short Call係咪應該加張Call變成Spread?

做淡死全家
龍市無敵

紙倉有得玩期 過下賭癮都唔錯
真倉由佢

尋晚平左55 再開張53/55 bull spread你都有賺

今日就咪操作

個市唔知想點嘅時候
唔會俾啲重磅藍籌一支獨秀做逃生門

屌啦
咪咁講嘢
搵錢者大家都係

睇納指trade tsla atm option
享受極速爆倉感覺

2%走完，起身隻隻5%

不如我Roll上60,再開Trailing Stop 咁我等到10月就自動沽貨了

我決定平左張Short Call 55,Rollover上60

今晚重上二幻四啦

二次頭肩頂

冇力？ 要跌了？

白銀暴升,今次發達了

我決定Rollover上60,收多幾十期權金。繼續買貨

Tsm

掃左未?

升咁少就唔好提啦 佢未疫情前59蚊

留明睇你坐沉人地大船，改名做tsm 苦主（破產）

連登小型活躍股票平均指數終場以跌5.54 點的 984.95 點作收，跌幅 0.559%

連登大型活躍股票平均指數終場以升15.34 點的 1053.40 點作收，升幅 1.47%

連登科技平均指數終場以升8.57 點的 1015.36 點作收，升幅 0.85%

SPY: 284.97, 3.37 , 1.20%
QQQ: 221.83, 2.49 , 1.14%
VT: 68.06, 0.31, 0.46%
BRK.B: 170.93, 0.36 , 0.21%

連指又贏

Tsm要歸邊 有排升

你買 tsm 準備改名 tsm 苦主
利申: 苦主

利申:利疊利、好和味

我依兩個星期啲option play輸到仆街
最緊要唔好亂嚟 唔好亂買 亂斬
返工對沖未算

果日logic earnings play
1.85 入19/6上55
第日係升架上左54
一下俾人啲大flow option 沖返落52
啲option就得返1.2
搞到勁唔開心 一下嬲左斬鳩晒

跟著第日就上返1.85

平平地SP白銀玩下咪算囉

LOGI

上個post好多淡貼倉贏幾錢

唔知有無平到倉

又比市場洗走左，都話龍龍架啦

唔夠兩日

Taiwan No.1

利疊利＋本多終勝法

好友表示尋晚信念不足
賺變蝕

前日叫左你地唔好比人震走坐多兩日
琴日即時升突
驚又未走就今日盤前走
不過之後唔好再入市
唔好等到跌又急急腳走
高買低賣 多多都唔夠你輸

醒目如我既咪趁震倉買哂貨

短炒tsla 咩位入好

咁貴唔好入啦,短炒TSM啦。

睇納指

勁唔勁

其實呢個gif係講緊咩

53溝到average51

輸贏好閒，唔好賭咁大，亦唔好睇咁重。搵其他野分散下注意力，例如我攪緊部ITX，時間就好快過。

龍友入哂貨未

企開啲屌你老母

追數心態唔係太好，盤數係心中，慢慢搵番就可以。5000賬面數其實好小

屌52.5 2手都唔洗接

all in amd tsm

豬得多就冇感覺
前兩日同fd打機，打完返黎就冇左成皮都冇乜特別
數字化左啲錢冇乜實感

炒短線好難，方向岩，仲要時間岩

反手會仆街

係，真係冇咩感覺

而家訓到3:55睇賽後50米

Bynd 有跡象洗完盤
成交開始跌

極限short

驚晒咩，下星期繼續開52.5

震倉買貨(黑線)

唔洗睇圖，除左big short台積電點會輸

嘩 gxs終於落好彩未走

會比人震走點會入貨
叫佢入貨當你痴線

身為一個得閒無野做既人，震倉入貨係好正常既一件事

跟左少少Intc sp56 希望唔會一日都搭得沉架船

高手

感謝你的良言 暴巴

Thanks very very much

我個堆只有big short先會出事

震倉入貨->逆勢操作!

震倉入貨會比淡友屌

你做唔到咁都係返工對沖吧啦

Why not both

因為你靠Short 既期權金利疊利好快就可以退休

過兩年退休請小弟飲餐茶ok?

邊有咁易呀

買左張六合彩睇下身體點

高手中嘅高手

美智庫：美中5年內開戰 衝突地台灣

又呃軍費

RTX

快啲向RTX買飛彈

GILD割唔割肉好好爭扎

好簡單既道理
低買高賣
人人都話難

台積電特價唔買，穿頂先買咩

未出Q1 bigshort先42

學到野

47-53食左一段啦已經

Apple 台灣分公司址於桃園市龍潭區龍園十路 55 號，而新廠則位於桃園市龍潭區龍園八路 88 號，就在先前的祕密實驗室附近。據台灣科技部新竹科學園區管理局（竹科管理局）前日（10 日）證實，Apple 已完成龍潭建新廠案的相關資料登記，新廠名為「龍三廠」，負責人為曾任前統寶光電及華映主管張世昌，但無法透露更多細節

要留意新聞，例如銀行股比國家點名，出左事果時要救火銀行股都返高位真係股災已完

tsm 架船好撚大
多多人上都冇事

台灣No.1

貪張糖紙

接到咪short call

一起身咩事
全綠

點會Short Put INTEL同AMD,識玩一定係玩白銀

發覺自己d stock pick能力愈來愈好
尋晚ma n visa conference講transaction vol improve緊

廢佬幾時賣WFC, GS, BAC

收時間值好過

MA上次想爆上比個市拉返落黎會唔會變左冇力?

淡淡account -20%

我option long short都有做 食晒

佢依排幾強wo

今晚bigshort

等睇MA重上300

又撚

準備牛一嚟啫
牛市第一波反彈會係銀行業跑出先

琴晚差啲暈
唔同fed作對了

你想知幾時散水睇港匯咪算

科技股龍一緊

而家龍二啦

熊三都未到

睇新增貸款數字同呆壞帳(滯後)

大牛市，樓價日日破頂熊你老闆咩

台積電宣布投入3,600億元赴美設先進晶圓廠 2021年動工

今..熔..

台積電終於要起飛

淡....廁....

跌咗幾日升番小小都可以輸咁多

淡....雞....

交保護費

做淡真係慘過做雞

升唔上60係唔會賣架我

我Short白銀刷錢算數

故事教訓大家 好人好姐買咩put

故事教訓大家：都話係回調

買開short put

第二個教訓係：點解要做Long賭錢呢?

「練習得愈多，我就變得愈幸運。」
Gary Player

講緊美股你就拉樓市黎講

美樓按揭申請半年還息唔還本你知唔知有幾多宗

熊軍唔好再中伏

跌咗幾日升番一日都狂打飛機係咪輸到痴咗線

起飛原因

一日升左3%,我低位撈左少少

咁慘呀

磨完call put贏錢

磨時間值有錢贏架嘛

咁你之前幾日入嗰啲係咪唔計

但點樣睇得準係差唔多跌停先難

仲要而家個市都仲算係危機狀態

下下突然連跌1千 跟住又彈返咁多，走都走唔切

Bynd 開始冇貨係市場
成交跌咗33%
準備等二次升空

short call put已經拉底左個成本價

屈數學

有冇巴打入左vbiv，睇幾多

TSM根本係個島黎

台灣GDP增長係正都係靠哂佢

蝕幾多?
我琴晚接晒你批貨

爆升都係冇隻X 份

下...你就算今年高位買
有keep住溝貨既話都差唔多返晒家鄉

如果係C朗可以一震即走, 再低位入

台積電宣布投入3,600億元赴美設先進晶圓廠 2021年動工
台積電今（15）日正式宣布，在與美國聯邦政府及亞利桑那州的共同理解和其支持下，有意於美國興建且營運一座先進晶圓廠。

台積電表示，這座將設立於亞利桑那州的廠房將採用台積的5奈米製程技術生產半導體晶片，規劃月產能為20,000片晶圓，將直接創造超過1,600個高科技專業工作機會，並間接創造半導體產業生態系統中上千個工作機會。

該晶圓廠將於2021年動工，於2024年開始量產。2021年至2029年，台積公司於此專案上的支出（包括資本支出）約120億美元(約新台幣3,600億元)。這座先進晶圓廠不僅能使台積公司為客戶和夥伴提供更好的服務，也為台積公司提供了更多吸引全球人才的機會。

台積電表示，這項專案對於充滿活力及具有競爭力的美國半導體生態系統來說具有重要的策略性意義，它使具業界領先地位的美國公司能於美國境內生產其最先進的半導體產品，同時又能受惠於世界級的半導體晶圓製造服務公司及其生態系統的地理鄰近性。

台積電表示，期待與美國當局及亞利桑那州於此專案上繼續維持鞏固的夥伴關係，這項專案需要台積公司大量的資本和技術投資，而美國強健的投資環境及其優秀的人才使得此專案及未來於美國的投資對台積公司來說極具吸引力。美國採行具前瞻性的投資政策為其業界領先的半導體技術營運創造出具全球競爭力的環境，此環境對於這專案的成功至關重要。這也使台積電對此項投資及未來與其供應鏈夥伴投資的成功皆充滿信心。

台積公司目前在美國華盛頓州卡馬斯市設有一座晶圓廠，並在德州奧斯汀市、加州聖何西市皆設有設計中心。此座位於亞利桑那州的廠房將成為台積公司在美國的第二個生產基地。

都估到啦 美帝開到聲要你過去 你邊有得唔過

Sabre與你同在

兩個半

美帝貼錢過黎，5nm技術獨步天下

你仲渣緊 ? 佢真係同靈航一齊沉落去

Short Put白銀刷錢中

做淡慘過做雞

想問呢條彩虹係trading view 點整出黎

立投名狀

linear regression channel

on9

巴打我見你之前都有share amd股價既norm curve ，係要自己拉條線？ 定還是個software有feature support到

如果自己拉既話其實要base係邊個位開拉先準

點會自己拉,用電腦啦

你都玩埋一份

咁AMD同APPLE係咪會慳到關稅?

6月復工未

痛，唔玩啦，仲有tsm call，不過得果幾張

應該點睇 每次見到咁多條線都覺得誇張

一方面都釋放少少台海壓力, 等老解唔好以為打台灣就獨得tsm

低買高沽囉

復到既工種唔洗六月，而家都復到
復唔到既七月都復唔到

上星期五預計今個星期會震盪，所以先鎖咗 qqq call debit spread保本。果然發上發落，頭都暈。

尋晚開市狂插，於是qqq 214/217 call debit spread 有危險，可能拎唔到max profit，做咗roll down roll out

原本
qqq lc 214 sc 217 15/5 roll 去
qqq lc 211 sc 214 22/5

平手過，下星期五qqq 收到214 上就max profit 300鎂 per spread

尾市先狂升，如果唔轉倉今晚可食餬，不過誰能預測到？

另外做咗4次 spx spread 都係7% roi 100% win rate.

賀巴勁，記得贏左錢買股收下息

咁琴晚撈個啲✈️股應該有排等

KO跌到仆街時我都係
間幾日short put一張對沖…
真係睇你玩法

無限short call

無限Short Call要配合埋逢低買貨先有效

牛牛call option係咪好少貨

15號前穿56咁就真係無陰公

贏糖粉輸間廠

Tsm No.1

往好個方面諗
呢筆錢仲係返黃色經濟圈

落到56佢都係接100股
有咩輸...講緊Intel wor

唔係掛

垃圾啦，amd先有前途

今晚tsm最後入貨機會 free money

仲今晚
直接去台灣買啦

類似係咁
同一時間三星都比外力搞緊 李在鎔已經認輸 好快都係行呢條路

AT&T入唔入得過？

又gogogo

經過琴晚真係空倉算，咁大上大落好唔穩定，加上疫情一日未完，反彈幾多都係幻覺，認清現實算

成日比連燈仔誤導以為印錢機可以鬥贏大自然嘅災害

治標唔治本嘅嘢，始終一日會賴嘢

年底先做淡友贏既機率大D
而加做淡友

今晚TSM起飛

好又好淡又好，冇信念既不如學lol空倉算

有錢接貨驚閪

係六月買貨啊

又bin牙lol

冇bin嫁，人地空倉分分鐘贏哂啲反完手再反手班友

夕陽股 你買黎想收息？

好懷念佢提醒眾人既日子

楠哥專業推薦att

唔關信念事，實情係現況好差，但股市行相反方向，而且家做好友真係似行緊鋼線咁琴晚就係觸發點，係時候醒，唔好盲信

我持貨，但係屌佢未升返
本身星期一正10%，而家得返2-3%

短線睇升同睇跌都係尻UP，不如到位就入少少
唱淡都要有個期，日日唱呃你十年八年都得

連登仔一買就all in
咩係分注?

長淡= 賭美帝亡國

部份連登仔同KC差唔多，未日登仔

未日博士啲學生

十卜
cash is king
不賭便是贏

經過尋晚咁樣 V 彈都係睇定埋今晚點先
睇禮拜五d 成交同交易最主要可以知 d 人肯唔肯坐貨過六日
如果走多我諗都係會走d 無乜力升嘅股
不過暫時都唔係擺左好多錢入貨
除非你搾住d 弱勢股
自己又覺得依家未去到全清倉
點都有返d 股搾下手同埋可以照吸納下

買呢隻垃圾我不如買VZ

你無得接貨係咪有得加大

人造病毒嚟

我揸住活死人巴巴

認真求賜教，有少少錢拎去銀行做定期 但得2.9厘

如果想保本穩陣增長，如果拎去買港燈點睇？

都起碼有成4厘回本 而且都好穩陣 雖然極慢增長但至少唔會點跌 （eg 5號仔）

原本想拎黎indexing，但都始終仲驚會好似以前股災咁陰跌幾年，唔敢拎條數去take咁大risk

定都係直接hold cash等多半年咩環境算？

分分鐘生化武器來

見到咁多連燈仔鞭lool巴
就知lool會係最後贏家

All in 一隻等派息好過啦
你想月月有息收咪DIA

今晚 amd jd 起飛

TSM起飛了

jd 做咩咁勁

jd上港女，買定沽俾大媽

股價就平穩得濟 通常用黎長揸10年收息

做乜跌兩日就咁多人出黎唱淡扮大師係到教精人

震一震就驚 建議做定期

呢期有d 都可以望下
尋晚見隻 LVGO 都唔錯不過加唔到
反而加到 QDEL
WIX 出左業績後即客刻跑出
DOCU 同 TWLO 都對辦

今個禮拜反而唔想食PZZA 住
睇下點先

真 今熔

今晚千跌都唔走貨喇 最多咪坐幾年
知錯

平又屌 貴又屌

穿頂先買

姐係點

破底先沽

每日關心looll巴重出江湖

支牛有美股期權紙倉玩
決定一野all in 摶大獎

Short Call 白銀買台積電無得輸

新手第一次玩call

如果baba今晚上到202-203， 理倫上call可以去到幾多？

做咩賭錢

試吓玩，新手

唔通新手就可以賭錢?

當然唔係，小小投資

巴打幾隻都大升喎

第一名已經3百%

末日call fat fat

紙倉都好玩既?

紙倉都得300%

震2%就吹到熊三

紙倉All in TSLA咪算

態度正確
又唔係支那股，坐十年都唔驚
真。正股驚西

依度鼓勵做sp sc= .投資

我年底有望達到10000美元,年化58.1%

你現在聚腳在美股認真賭博區

挑戰年化50%回報

要慢慢睇你哋高手玩先慢慢學玩sp和sc

咁多人咁驚要空倉做咩唔入TVIX致富？

第一名有獎嘛
第一名先300%, all in 一鑊扑中就過佢啦

其實有冇淡友做9月12月Put？

以前3月開Long Put 淡友
主要都係開五六月

度一度先
dllm 真倉都冇噤認真

我未見過有專業嘅trader係會叫人long tvix

佢哋全部係玩VIX option

Long VIX 十年得一次機會

short put接貨 short call出貨 講完

台電

明白，有買期權書，未睇哂

依家都係集中火力去返d 跌市跌得少嘅股
之前升上去個排真係漁翁撒網式咁入
拉上補下嗰種感覺真係麻麻地
炒科技我都覺得ok
但炒 Healthcare 我覺得開始出面已經過熱
炒藥股始終又有少少睇彩數
d fast test 無事過到就話啫
好似 ABT 一個唔好彩走嚟同你講有一半 test 唔得
咁岩你有貨搾響手都幾頭痕
所以開始睇下 Healthcare 同 Tech 以外d 野
不過真係要俾多少少時間揀股

唔知有限日期 冇得買末日

前兩日咪叫你買台積電，你無買咩？

codx末日option

不嬲晶片股我淨係睇中一間
佢唔比我接貨我都冇計

你有得Roll倉接貨架

咁屈機

2018 vix crash?

vix 80 十年就一次

呢ｄ另計啦

下星期出業績唔roll住

短線會爆上56左右

咁快d孖盡allin上樓靠呢鋪

我Short Put白銀砸住左d錢

磨時間值磨到天荒地老

左一巴右一巴

繼續日日磨時間值

又輸

我開白銀SP

四點鳩叫區

藥股, 軟件之後, 會係咩板塊

想問下jd香港上市 會唔會係美股退市先

定好似baba咁 美股港股都有

好似6月十零號就截數定輸贏

香港第二上市
美股仲keep返
like baba

我都係拉上補下型，但搞搞下會亂，有肉都食錯

打完書釘岩岩，有本書講，一間公司嘅基本分析重點應該放係EBIT到。理論上，買入一間EBIT長期穩定增長嘅公司係一個好投資。合理？

期暴升

錯啦，一間好既公司要有壟斷地位

MGM
SE
JD
ERI
賜我力量

壟斷唔一定賺到錢
eg.支那鐵道部

呢d只係國企壟斷，要技術壟斷

ASML

仲唔買？

早兩日好似揭過呢本書

BA

係窮呀

大家咪再吹奏tsm 唔想搭沉船

有排升

我覺得唔一定，都要睇行業。例如RCL，2015-2019都係stable growth. 如果19年尾靠呢樣做決定，入左貨而家就。。。。

50 張 itm sp ,咪搭沉OK ?

大戶

呢到有邊個用ft
想知你地會唔會夠1萬先匯過去 拎埋果25蚊

定三幾千三幾千咁匯

睇定d 日常用品同非必需品
早排跟左隻CHGG
暫時呢隻好似有得入下
仲有通訊股好似 BAND
爛肉BYND呢度太多人講有d 戒心
其他都係觀望下先

jnj?

最慘係太多股變左多時間兼顧
有時真係如果有幾隻跌超過10%
心理上真係會影響情緒好易落錯決定

搵餐lunch 咋

一餐lunch成幾皮野

呢隻睇短期個 trend 向下壓力都幾大
有其他野可以揀唔一定揀呢隻

應該到零售 賭場 酒店
琴晚賭場酒店升得好急

INTC VS AMD, AMD 基數細，EBIT一爆股價就升得好快，INTC就穩定慢增長，所以股價都慢增長。

Non GAAP 個 profit 好假，所以要靠EBIT去睇？

amd咩事起飛？

interest 同公司表現無太大關係

爆升既stock最大問題係佢唔stable，一兩年增長對呢d business其實唔代表可以維持stable growth，尤其係晶片competition咁大。
不過掉轉諗，當你可以confirm佢有stable growth果時可能已經有肉比你食，所以其實都係賭錢

同一個行業一齊跌唔知斬咩好

低息國家好能係，但高息國家公司要睇？

Dal

隻lvgo 今時仲有冇得升

有D似吳山高早期貼個D不穩之馬，可勝而不穩但又好賠率

interest應該係獨立黎睇
同埋Current ratio 個d比較
始終interest同公司本身業務收入成本無咩關係

琴日BABA收市$201.3, call price = $7.8
當今日升$1 變成$202.3,
delta +$0.553
gamma 唔使理, 因為升幅少
假設波幅唔變, vega +$0
theta = time value, -$0.446
所以call price = $7.8+ $0.553 - $0.446 = $7.91

我諗似，其實tsla呢d都係呢類，如果冇人challenge到佢，老細又唔自爆真係上到2000都唔出奇問題係太過uncertain，唔會敢賭身家

零售
wal mart ?

VISa AXP 呢d穩陣d
一多返消費就會爆升

EBIT有accounting judgement, 數字可以人為調整到年年平穩

會唔會睇operating cashflow實際啲

我會搵下d 零售商股
你可能會話AMZN 都得啦
好始 JD 呢d 都ok喎
又或者嫌中資嘅咪搵下其他先

日常用品好似Food Product
MKC 呢d 都破緊頂

多謝手足

好多巴打都講緊SE
下星期一出業績
我個人非常睇好

真
升跌幾k到幾皮都無咩特別感覺

通常d 唔知乜頭乜路突然間突插我都係 cut half 先
反而跌得嚟仲有大單買入我會唔介意由得佢
除非隻股已經相對其他已經好弱
我就唔會同佢磨爛蓆

星期五，大家今日贏盡佢！

Tvix變廢紙

其實夜期插緊

呢個我都有睇開入左 watchlist
不過嗰陣最後無入到
可能嗰陣可能有另外d 升幅比 SE 同大市更強嘅

無手足睇好賭場股？
我睇緊ERI MGM

呢兩隻我可能留意下
無睇錯應該做緊傳說中嘅 VCP

歐豬日經都升，唔驚

你睇大單係用牛牛？
IB 美股唔識睇，我自己睇成交量

各位sp台積電既，今晚國家擺明唔俾你班撚樣接貨

以美國呢啲以自由為由而唔戴口罩去保障自己或他人安全嘅思想，重啟經濟結果只有一個，都係睇定啲好

visa 做到應, 乜人乜行業都係咁用

SE 日日都先跌後回我都坐緊貨，同sp 等接
特登打返鋪LoL 了解下

合久必分 分久必合
就如北歐已經出現小部分社會主義支持者

我睇牛牛

其實我都想甩牛牛
不過我暫時真係搵唔到代替品
如果唔係我都會轉

其實我都係最近先識用呢樣野做其中一個指標
起碼少左d 人地係咁沽貨自己都仲衝入去
不過d貨我係擺響 FT

暫時覺得AXP 空間多d

8仔 u smart

話時話, 依個似唔似VCP?

ZM

入錯失業人數?乜撚野事

你呢個係咩線圖先得㗎
同埋睇圖我會睇買平均線
200日先樓下我會唔理

如果市場上足夠多人用VCP

個market會點？ 唔知J Law會點答呢個問題

我專登唔講, 等大家唔好有bias

sorry, 日線

已經無空軍

依家先追mgm會唔會太遲

AXP 可能未必會諗
呢隻野我驚係 70 - 100 中間chok 一輪先
Visa 相對上比 AXP 好

sorry, 再黎過

sofi (8仔) 開戶口送假肉

油升翻晒

但oxy 都係唔會升

發展咗兩個收縮 但係唔買得 因為最尾個c 18%

琴日做淡友gel得太勁
比次機會

油 19號期結大家睇路

今晚重返2幻四

死, 唔識18%, 係咩黎

又一棍

搞咩美期單日反彈成千點咁堅抽? 數據明明都差

今日GSX插到廿蚊ok?

比我接埋貨先升啦

就黎4點

on9 larry外號河南三十郎

岩岩瞓醒

做第二個跌幅比第一個跌少十幾個 % 同埋每次跌成交量都少過上次跌幅
算係掛

And the market's green flare
The bear bursting in air

其實好大班人乜都唔識就9買

唔會

特價唔追升左先追

書就大把 問題係無人睇

龍哈
龍龍哈

哈

Tsm今晚60蚊

買賣係唔係無平台費同佣金？
玩牛牛玩左個幾月雜費都用左500鎂

54都難啦

無人可以賺得哂成個波段
順勢而上就ok
Mgm起碼仲有3蚊上

已經冇人理垃圾路紙

唔夠縮得勁?

d 野永遠多人講多人用就會失效

點睇OTIS？

琴日最低位放完後又腰位入返
係好彩定唔好彩

好多綠色巨棍

爆上56散水走人

圖好假
一買就蟹

又要驚又要sp買long call啦

睇嚟今晚千升

熊軍係時候反手
掃貨跟食住個反彈浪 上呀

死貓彈唔加沽，點做淡友

熊軍反手就會跌

CL28

set定tvis 140蚊就入貨

FT啦，開戶口仲快

啲銀上得好快 未夠貨

Long 一張Spread先

想問下,
first trade 用iphone app 買credit spread, set 價果時打唔到負號 " - "
有無遇過依個問題
唔該巴打

credit本身係負數

開市啦,殺啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
爛肉我黎啦

AMD今日張bull spread 過期，過唔過到55呢 今晚幫下手

pre market已過

真

今日要靠沛嘉補血

癲市

aytu 財報咁靚都跌

即管睇下有冇cup3

呢隻野個莊cls既

codx之前仲話望40

身為龍友，前兩日接左咁多客，深知民間疾苦
而家可以返黎繼續gogogo

On9

上錯左賊船

有冇好友覺得今晚都會jump

想接tsm

淡廁

有無機會今晚唔洗接MGM 14.5

到你接到果陣就會妹價

已經睇到今晚收市會2900

仲揸緊啲uso蟹貨 唔撚驚啦

淡雞1q?$

輸咗5000 未放 睇埋星期一

係呀
但要我set個價
例如我想set-10
但我打唔到個負號

最驚佢唔梅

JD

TSM已經上攻52.9

CCL

好彩冇震走

係應該加注

坐左2個幾星期終於等到台積電爆升

指數感覺冇咩力

殺牙

龍龍哈 今晚唔似會大升

收復失地

今晚高位跌返1000點

等睇今晚同琴晚反轉，高開低走

望 冇話去到

而家根本係大戶撚緊散戶錢，真正嘅投資者都未入市

呃曬啲失業救濟金

政府點會咁好人派咁多錢

今晚fatfat

比想像中升得少

放心啦，佢地 All Time High 先會入

又加好倉

都未出Q1

今次fatfat了

係wo 以為琴日盤後

石巴呢幅圖點畫出嚟㗎？

唔走脂了

暴巴E個圖係邊度睇，可唔可以醒條LINK黎

Gun

sing sing call

買進負期貨加係咩玩法?快閃黨?

淡友今晚做雞都唔掂

好似呢十日都係負數

如果穿287 沒resistance ga la

今日決戰 一陣lock 番張call profit 等出方向

我地老散玩唔起今日

穿283 先add put

琴晚最低位short左mcd
何去何從

Short put 起碼手渣正股
Long 就一到期渣都冇

美股post突然推快咗代表啲咩

熔斷

大戶扮加好倉引人入貨
呃唔到我既

星期五通常都係妹市 震盪格局

補圖

Short左幾多

真跌

個股盤前氣氛幾好

龍龍哈

15

今...熔...

石巴可唔可以請教下點解去到青線56.07 就stop

去到青線都已經好和味

同意震盪多但方向今日/星期一一定會出
d MA 係晒度

升跌唔緊要 最緊要係有沒破位

一穿287 lock番293/289做d put

Nvda今晚創新高

短線散水用

可能會收針係中間
星期一先有下一波向上向下探

各位早晨

雞公廁

校長

校長早晨

剛剛申請完，要等幾耐先開到戶口？

Joe巴打早晨

指數又一次排完線但升勢破壞左

我愛校長

DB巴打

校長早晨
TSM要飛天了

收到wind今晚big short

最仆街係咁

石室巴打早晨
無買到
今晚仲入唔入得切

short 白粉就有

現價買都幾高息架

Larry拉上40好嗎

好入返少少看門口
今日同高手食飯
佢地都輸到仆街

我黑圈逆勢買貨